急！港大聽晚八點要人！！！

Sem Break都要返學探張翔呀朋友們

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

支持

屌你老母張翔

G持

Push

push

推

推！

恬共校長，港大之恥
七月十二，中山廣場
全面升級，不見不散！

Pish

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

一大！

Push!

喂一大仔做嘢啦屌！咪撚再掛住落老蘭玩tinder 屌女啦！

HKU 太空系支持！

港大人呢，出黎啦

我無野講

屌你老母張翔hea 9我地

pushhhh

衝呀，港大撚

歡迎隨時嚟連儂牆

琴日今日都好撚多蝗国撕紙狗係到搵食
你班自由閪快d同我出黎光復港大

搞佢老母

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

星期日嘅研究生大會呢?

真係要光復呀一大人

幫手一推

太空人前來支援

唔係港大人黎得嗎？

iPhone wallpaper
送俾發夢同遊行會遇到黑社會/廢老既朋友

Happy Park係公眾地方
冇人阻到你出席

聽晚可能黎唔到
星期六一定到！
自己學校自己救

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

逼爆happy park

每日一車車大陸人黎參觀呀

幫下小妹推丫唔該
好重要嘅message
香港人好低估呢條咁重要嘅戰線

其實連儂牆嘅真正意義係..?

暑假變左支那人世界，

唔見有 黃/紅 色字

張翔不代表我

利申HKU alumni

校友表示會返黎

一定去
聽日見啦喂！

up

Ngo mo ye gong

2000

加油

將軍澳唔係取消左咩?

721 果個係希政黨
728無 好似係咁

度度都要人，分手咩屌你

除左逼爆Happy park仲有咩做？
淨坐？

利申一定翻黎 聽晚見

千祈唔好圍校長屋企

當然嚟得啦，港大係香港人嘅大學，無需考慮係咪喺度讀過書，只要有心捍衛香港就得！

728 無政黨

no comment

聽晚八點一齊入港大讀書媽, 我成功了

母校活動一定要支持

推呀

仆街啦奶共張翔

屌柒共翔你我有責 bjbj

個班垃圾支那生夠膽就出黎

張翔 hku俾你影衰曬

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

張翔不代表我

有冇咩谷可以入？

太空人出動

pushhh

Su搞嘅？

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

太空人幫推

睇下黎唔黎到